拉麵達人預言2018年最人氣的拉麵【上篇】

在這種寒冷的天氣，最好就是吃拉麵暖胃。日本拉麵店競爭激烈，要快速成為人氣店鋪，不能只靠美味的湯底，還要有引人注目的賣點。一年至少吃700~800碗拉麵的拉麵狂熱愛好者，田中一明預計2018年會流行以下四款拉麵，在新年遊日的讀者請自行bookmark囉～

首先是由精通和洋料理的大廚所煮的拉麵，例如位於東京立川的「UMA TSUKEMEN」。這間店的拉麵師傅曾於高級酒店的西餐廳擔任大廚，他將西洋的酥皮湯與沾麵融合，創出前所未有的新式沾麵——「極UMA MEGA 海老つけめん」。在盛載著濃厚蝦濃的碗上，用酥皮蓋住碗，放上芝士、櫻花蝦後，烤焗一會兒。用筷子輕輕劃破酥皮後，蝦湯的香氣一次過散發出來，讓人欲罷不能！

店名：UMA TSUKEMEN
電話：042-520-0038
地址：東京都立川市西砂町1-3-15
定休日：星期二（只開午市）
Tabelog：

在盛載著濃厚蝦濃的碗上，用酥皮蓋住碗，放上芝士、櫻花蝦後，烤焗一會兒。用筷子輕輕劃破酥皮
食戟之靈